[comment]: # translation:outdated

[comment]: # ({new-b4b0e364})
# - \#4 事件

[comment]: # ({/new-b4b0e364})

[comment]: # ({0f7b7412-3825c91b})
#### 概述

Zabbix中生成的事件有以下几种类型：

-   触发器事件—无论何时一个触发器的状态发生改变（*OK→故障→OK*）
-   服务事件—无论何时服务的状态发生改变（*OK→故障→OK*）
-   发现事件—当检测到主机或服务时
-   自动注册事件—当主动agent被服务器自动注册时
-   内部事件—当一个监控项目或低级别自动发现规则变得不受支持或一个触发器进入未知状态时

::: 经典提示
从Zabbix 2.2开始支持内部事件。
:::

事件是有时间戳的，可以作为动作的基础，例如发送通知电子邮件等。

要在前端查看事件的详细信息，点击*监控* →*故障*。在那里你可以单击事件的日期和时间查看事件的详细信息。

更多信息请查看：

-   [触发器事件](/manual/config/events/trigger_events)
-   [其他事件源](/manual/config/events/sources)

[comment]: # ({/0f7b7412-3825c91b})
